其實政府對逃犯條例既部署真係錯左

佢地開頭打住旗號話清算台灣殺人單野
就唔應該比人帶離視線, 甚至林鄭應該用佢特首權力, 移交左台灣殺人單野既犯人先
再慢慢傾逃犯條例, 到時起碼說服公眾都易d
而家攪攪下, 大劉又郁埋, 國際又反對, 台灣甚至同你講唔會同你deal 有陣時做野駛鬼下下跟程序咩

由頭到尾佢對台灣殺人犯丁點同情都冇
根本為推變種23條，放死者家屬上台，講冷血，仲麼血過689

你咁幫政府諗
收錢架

而家已經炒哂車, 出黎事後孔明下姐